有無人有睇我想和你唱

好撚聽到，話難聽嘅一定係盲反